女童拒打預防針 男老師被她狠踢生殖器好興奮

印尼一間小學教室內，有一名女童拒打預防針，不只在保健室內大哭大鬧，甚至抗拒到當場狠踢男老師的下體，讓男老師當場痛不欲生。
據英國《每日郵報》報導，相信該班正在接受預防針注射，但這名小女生相當抗拒，老師無奈追著她跑，並把她抱住，試圖安撫女童，希望她能乖乖接受注射。但沒想到女童不僅大哭大鬧，還一腳狠踹老師的生殖器部位，讓老師感受到人生最痛的一刻。但老師並沒有責罵女童，也沒有擺出臭臉，反而露出興奮的笑容。女童之後掙脫老師逃跑，最後未知女童是否成功接受預防針注射。（施旖婕／綜合外電報導）

女童拒打預防針，男老師被她狠踢生殖器。翻自《每日郵報》

老師企圖安撫女童。翻自《每日郵報》

但老師依舊被女童狠踢下體，一度露出興奮嗨笑表情。翻自《每日郵報》

sosad 樣

老師有冇射到？

M

個老師坐低都未講野就踢落去

一度露出興奮嗨笑表情
肯定係笑緊啦